---
title: "laalijo song lyrics"
album: "Utthara"
artist: "Suresh bobbili"
lyricist: "Purna Chari"
director: "Thirupathi Sr"
path: "/albums/utthara-lyrics"
song: "Laalijo"
image: ../../images/albumart/utthara.jpg
date: 2020-01-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/etLBJFLFMrM"
type: "affection"
singers:
  - Aparna Nandhan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanna kannaanura ninu amme ayyaanura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanna kannaanura ninu amme ayyaanura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vodilo neeve vodhige vela yadhane chesa nadhila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vodilo neeve vodhige vela yadhane chesa nadhila"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aduge padaga na gunde paina nadake nerpanura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aduge padaga na gunde paina nadake nerpanura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanna kannanura ninu amme ayyanura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanna kannanura ninu amme ayyanura"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvve puttaavane kshanam navve pusindhira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvve puttaavane kshanam navve pusindhira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gaali paade jolaala amme vupe uyyala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gaali paade jolaala amme vupe uyyala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">bosi navve kurisevele naanne neelaa mararaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="bosi navve kurisevele naanne neelaa mararaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chandhamama andhukoga ningi neevai edhagaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chandhamama andhukoga ningi neevai edhagaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvve nadiche ille maku brundhavaname avvala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvve nadiche ille maku brundhavaname avvala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanna kannaanura ninu amme ayyaanura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanna kannaanura ninu amme ayyaanura"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vodilo neeve vodhige vela yadhane chesa nadhila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vodilo neeve vodhige vela yadhane chesa nadhila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aduge padaga na gunde paina nadake nerpanura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aduge padaga na gunde paina nadake nerpanura"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">laali jo laali jo ani lali paadaanuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="laali jo laali jo ani lali paadaanuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">laali jo laali jo vini kunuke theeyalira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="laali jo laali jo vini kunuke theeyalira"/>
</div>
</pre>
